反送中首宗被控暴動明天判刑

他步入犯人欄前，寄語「香港人要掙扎」。 法官把案押至5月15日判刑，期間被告須還押候懲。

push

認咗罪 扣3分1刑期

推

612都比人charge暴動
5大訴求一撚定要缺一不可